想買部notebook - acer swift7

平時會用Photoshop,Ai,Indesign做野
間中剪吓片
其餘都係上吓YouTube 唔打機
見佢幾輕巧又可以用到9個鐘
出到街做野都應該幾方便
想知swift7好唔好呢？
或者有冇其他好介紹

同問
定swift 5好

諗緊呢部 定asus zenbook3

有預算唔好諗acer。

有冇其他好介紹
我考慮swift7係鐘意佢夠輕便又係用window
仲用到9個鐘

寫用到9個鐘=唔慳住用最多實際上5-6粒鐘

買notebook唔好貪佢輕個dd
唔夠電成日要帶充電好麻煩
重少少1.3kg個d電量已經好好多
例如dell xps 13

唔該 自己research吓呢部先

如果Samsung 又點睇？
Sales介紹我用佢
話做ai同ps都得 散熱快
叉20分鐘就用到幾個鐘
我就鐘意佢好輕好薄

三叔機造工好似麻麻
我女朋友個部800gram個部機半年壞mon
整完一排成日藍mon
又廢事整
同埋咁輕唔知電量點

只要你分解過一次acer既機 包你唔會再諗呢個濕鳩牌子

Xps13 或者razer blade stealth 啦

大概咩價位左右？
想要15吋mon

thinkpad x1 carbon
14" mon
輕薄1.2kg

出面輕薄既大部份都係13"mon

你係有幾耐保養？佢而家送幾年俾我我又唔太擔心嘅🤔

三叔真係狗也不屌

睇岩記得搵我

三年🤔

Photoshop,Ai,Indesign你走去用Core M程度的CPU機

Ok

xps 13大鋪最平幾錢

9千

Core m 最小都用i5 7xxxU